【最新】央視報道習近平在潮汕視察海軍陸戰隊，強調加快提升作戰能力，努力鍛造一支精兵勁旅

返去摺被啦

佢愈高調就愈代表靠嚇唔敢打
會咬人嘅狗唔會吠

下？依啲已經係精兵啦喎

係咁落order就以為自己做到野
純粹係一個鍵盤戰士
不過好多人跟住佢鍵盤走

海軍陸戰隊(摺被)